求問) Oculus quest 點樣提高Resolution

有跟過yt啲人做
但係冇反應
唔知應該點
求完整教學

係game 入面較super sampling?

Yes

Netflix 點提？